屌你老母堆藍店改撚完名未

呢輪食開外賣，先發現好多藍店都改曬名。好似呢間deliveroo既「職人便當 Shokunin Bento」，一睇都唔知咩黎未聽過

點知一search個地址先知係大名鼎鼎既板長壽司，屌你老母有咁撚大個brand name認知度咁高咁撚勁號召力唔用，用埋d 小店先會改無人識既名，有冇再羞恥d

仲有美心既餐廳，又係改個新名

集思廣益，仲有咩著名藍店改左名